[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 32 , 騎士龍 06

幪面超人 Zi-O 第三十二話

騎士龍戰隊 龍裝者 第六話

EveryTime~

朝日電視台

下集會係咩

笑到仆街
錢嘉樂原來係承太郎

Agito待遇好到仆街連歌都出返

好多bugs on99

仆街睇到射
有變身有激鬥有插曲

京介做咗響鬼

打低another agito
咁點將覺醒左agito超能力既人變返原狀
唔係會痴線自殺
定我太認真

上星期agito變身個幕個腦已經自動播

唔係宥斗身份

今集好睇到

lm

一早就應該咁la
原版變身，用埋原版插曲，
正到

故仔方向可以唔變
但可唔可以reboot一次等啲前輩轟轟烈烈打鋪勁嘅先失去力量

希望明日夢可以回歸多啲
佢變響鬼果隻特別編我成日返煲

離題問吓，巴打有學意大利文？

叔公kabuto篇會唔會玩黑暗料理？

brain預告

龍裝者個boss太廢 咁都被人打爆 成日一味硬食

點解brain待遇咁好
型過heart, 又有車坐

係比賽或者玩有兩個叔公一齊煮早餐

佢把劍咪sunglasses saber

連佢都有份

最好可以出埋final form打一場話用盡力量所以希望時王繼承落去。
但咁又會引發final form爭議

仲有馬場

身邊大部份都係意大利人, might as well

下集又要問呀介佢個身有幾隻錶

drive，kiva最易寫

電王 唔洗侑斗變身參戰，出幸太郎仲好

侑斗 出黎交錶 同老婆，阿女手拖手走就夠

可能三隻

響鬼篇已經出咗相

當年有佢份咩唔記得咗

個年做mk仔嘛

有冇出返decade隻牛鬼

扮跛mk

brain竟然係真嘅

佢先係平成最後一個拉打

zi-o有熟肉未

電王篇都係佢回歸

我都睇到
都襯佢既，四眼仔嘛

平心而論heart設計用心過brain好多
成個design都塞滿heart嘅元素
連個車都可以用晒佢三個嘅力量
而且俾final form佢改十分俾面
brain咩設定暫時未知
但應該都好難超越到heart

幹部加博士回歸.皮套雖然係環保但都算係咁,好過HEART好多,重點係666操刀劇本

特別待遇
外傳Chase有自己一集，Mach同Heart一人分半集
而家四眼仔一人有兩集

成個幹部/反派DCD咁

見到出現既對手有
Another paradox
Dark Ghost
Duke
白魔法師
Poseidon
Dark kiva

Another 響鬼？
幾靚咁

史上第一個只要健身又健心就變到嘅rider

會唔會打打下夾band

ZI-O TEAM有埋月讀招技玩撚曬

想問geiz進化唔係有副作用咩 呢幾集去左邊

好似有dododo

原來brain冇戴眼鏡嗰樣咁正常

Woz真係祝賀祝到黐撚咗線

但外傳至少有一個鐘。呢度兩集加埋應該少過

馬場

笑到仆街3+3 =6出哂全哂trinity form, kiva 都有

WOZ 個角色真係幾出位

Zio又搶左一個拉打既力量 真係可惡的

個膊頭chok下chok下個幕應該整gif

祝賀病

當年揾埋dcd同海東

其實一早咁玩咪得
請舊人 播舊歌
咁時王已經神枱
偏偏頭半年都要比佢搞到咁撚爛
浪費曬
同埋d gag真係好撚尷尬

呢幕10年後睇都係咁正

廢佬白倉最開頭話唔洗理設定，賣到玩具就得
依家

其實dcd當年好多經典場口

咁多個世界黎講，響鬼篇算係最有心最正

成日都覺得猛士份糧應該好高
揸又揸靚車
下下變身又要燒衫

仲有搵agito鼓勵月讀幾好幾有說服力,利用返agito設定,幫助d角色成長

響鬼本身個造型都好another

齋講場口
Faiz accel vs clock up
double南光太郎變身
呢d都

DCD衰在東映本身都冇諗住認真搞
d心思幾時去哂籌備W度
諗住整套過渡性作品就算
奇又奇在係DCD掀起左特攝皮套集合熱潮
間接令DCD呢個角色多左表現機會
成就今時今日角色評價高、作品評價低嘅奇葩

時王如果keep住而家個方向
認真對待回歸嘅前輩 同時run主線
成套水準高過DCD幾條街唔係問題

搵條命搏，待遇唔好點得

響鬼大叔有無回歸

已經柒左一半
仲可以點高水準

woz好煩

留意返佢標準係高過DCD咋

要比梗係搵返紀念性質作品比

geiz revive副作用係咪無左?

變廢左 副作用就無埋 好似係

真，Dcd個角色好吸引
如果當年劇情搭救，又搵得到舊人既話可能上神台

agito今集好撚正

有冇好用優酷vip在綫解析？

其實一早唔好搞咩返到過去，好似依家咁咪好囉
唔知暑假劇場版會唔請得返得閒啲既舊人再變多次身

Btw今集rider kick完個畫面好劇場版feel

一直覺得dcd係時不與我

2009年平成拉打儲唔到咁多fans
皮套大戰模式先啱啱做起
唔係好多前輩回歸

2019年有平成最後嘅名號，fans多，想回歸嘅先輩又多，東映又多錢

如果dcd嘅故事同製作放係20年紀念作，成件事唔同哂

頭個三十集回歸可唔可以重拍

真骨又係得DCD炒得最勁

唔會,成套劇啲人都傻傻地

高過DCD幾條街?
sorry 冇可能

停一下有咩用

個幕好得意

仲以為another 響鬼會用返decade 入面隻牛鬼
好似agito篇咁

Btw今集竟然求其打兩野可以打甩粒agito watch

time jacker 班傻鳩
用時停用到咁柒

失憶同無左力量依個設定終於食左，第一次覺得食設定食得咁好，都唔知當初係邊條on9仔諗出黎

唔使sorry喎

上集技都唔出就被逼合體打
今集又可以開無雙 狂出招
明明之前打黑woz單用一招必殺技已經七孔流血
既然之後會無視個副作用
一開始就唔好吹到七孔流血咁大 腳軟 暈下咪算
依家又唔解釋下 觀感好差

DCD最陰功係無左個真結局

今集無視左好多之前設定
翔一無失憶既

回應左話當年個預告係亂拍

騎士龍今集坦克喬被擊敗，下集新幹部登場！

今集殺咗幾多人?

其實從來無食過設定，之前會失憶同無力量係因為Another Rider係過去取代左原本拉打
最近兩篇係現在就有Another Rider所以先無影響

佢開條新財路出嚟,其實商業上係好撚成功,
係白倉條仆街唔比個結局佢,搞到爛尾,
放係20年紀念作咪又係白倉做
同埋由9界(電王仲要係正版世界),去到暗影世界、
海東世界、真劍者世界問題都唔大,
係出大修卡開始先覺得唔對路,最後仲要無結局同埋兩個濕9劇場版

話說
除左京介有兩個rider身份
其實轟鬼都係wizard入面個綠mage

無睇過響鬼

但之前係一攞完個力量走，關於嗰個拉打嘅前後歷史都一下子消失哂，變身者嘅相關記憶都無埋，唔關係過去定現在攞力量事

去戰隊又唔做乜鳩
屌仲要拎撚埋人地張卡
唔係講笑，既然咁玩法，不如比佢拎埋咁多代戰隊卡，然後客串埋戰隊啦

其實如果中村優一係回歸做侑斗
觀眾應該會興奮好多

不過冇記錯嘅話
最尾電王結局zeronos好似冇哂卡變唔到身

咁OOO呢

上面個回覆
打低another build之後
戰兔咪一樣冇左記憶

好睇播,怪人DIEND,好想怪人DIEND打贏,
根本編劇格硬屈死佢

Blade篇下場應該都會失憶

突兀姐

12月個時已經有返記憶 其實好似由faiz個時都已經冇失憶

呢D都有得亂拍

但個亂拍預告屌打兩套劇場版

今集幾正打無雙咁

今集cg拍到好似劇場版咁

月讀又有類似咪碳女王咁嘅屈機力量

將個結局寫做旅途會繼續落去又唔出續集都唔知想點

agito同早幾年海賊既忍風一樣
返黎兩集都有特殊待遇 又有BGM 又有得變型態

嗰個180°變身畫面好丁到傻
仲有三合一出zi-o最強嗰下十足555劇場版招橫掃體育館
型到爆炸

以前日本好似有節目講過佢地人工唔差

我諗到如果響鬼篇完直駁電王篇
一完左中村就轉左姐夫身分出場
咁樣就搞笑同正
砂糖未必再回歸
咁延續紅篇講姐夫家姐情我都受

變身果陣勁光太陽
我以為要變shining

請舊人但唔比佢變身同失憶
姐係等於剩係請左個演員但冇請到個角色一樣

想睇女拉打燒衫

諗起就嬲，女威吹鬼周朱鬼竟然乜都無得睇

諗起第2集戰兔望住ZiO 用 build watch
請佢返嚟 睇住人變身
個畫面真係好on9

今集一齊變身 先似返樣

屌你，明明zio之前比dcd變既響鬼打鳩完
你同我佢講認錯轟鬼做響鬼

我想講屌你老味 Agito篇真係最撚高質嘅回歸
痴線戲份足到 致敬位 又變埋G3 再玩埋Trinity一齊rider kick

之前嗰啲唔該全部重拍啦仆街

可能佢當咗form change

前面冇人手多扭下個盤又㩒下制先神奇

話時話 女主真係肥撚左好多 個臉比頭幾集肥左成個SIZE

阿叔日日做飯好難唔肥

之前果d重拍啦

d牙唔靚

zio 32
agito

d市民俾拉打斬撚死曬

見到老角變身特別懷念

唔緊要，閒角多多都有

brain有得變拉打 剩翻medic無
會唔會同medic講果句經典名句

遲下次Medic係令和第一個女拉打

上集打爆之後變回原狀

大家覺得agito劇情好咗
因為編劇轉咗人
下禮拜都係毛利亘宏
唔好比返下山健人寫啦東映

響鬼係咪未有ghost前平成最差人氣，唯一一套我冇睇過平成rider,

W 仲出到外傳

係日本人氣有咁高

上集g3嗰堆好似變返人,今集就炸到渣都冇

Drive嚟架喎巴打

之後個D回歸都有返前輩插入曲就正
Destiny's play
Full Force

有埋首歌先最神

我記得果時有人話遲早去撚埋preety cure世界

煮飯

每兩集我一個錶
幾時先變到佛祖

係wo，自膠一打

[DAY][騎士龍戰隊龍裝者][06][逆襲！坦克喬！ ][中字]

今集係咪劇場版黎?

翔一著G3 依下真係

正到噴精

今次連官方twitter嗰邊啲反應都好好
日本觀眾都好滿意

月讀連夏紹聲都定到郁唔到

fb page睇到小野寺，海東同士講

話係殺青個日導演想求其拍D畫面，佢地就照拍

一早應該咁,東映之前個腦裝屎,出舊人唔變身唔播歌,出來把撚

大陸網user blocked

果然城堡死左之後到主教

時劫者呢班幹部廢到連女主都不如

晒撚晒 本身賣回憶都夠做

仆街丫

好彩佢而家識做
一開頭悶到死，仲要主角d演技好屎
而家演技好左，劇本又比到我地期望既野
Keep到既話最少會係佳作，差在有冇機會做神作

前面太爛
我唔會評佢做佳作

以前高登唔係有個巴打同佢fd問左佢結局咩
感覺上呢段片似係為左解釋當年結局先叫班人咁講

嗰兩個D力量都係夏紹聲比佢地 低一階

之前係咪話成套得40集？堅？
而家咁睇好似唔夠交代個故事喎

唔講以為新鬼

咪煩啦，你咪又係睇大陸字幕組

上個po先講完有bgm會有feel好多
順便燈埋之前無變身啲前輩會有機會變先

其實應該真係官方叫佢地咁講,無理由亂拍啲畫面咁有連貫性,但應該係有大綱求其拍啲畫面就真

唔俾人睇生肉？
自己唔識日文就以己度人

龍裝最後boss先到king

佢一見到Medic就丁到虛脫咁滯，丁到眼花

一，我唔介意你用，但係屌你老母唔好貼link得唔得
二，上個post叫咗唔撚好貼大陸網
三，唔想睇post唔覺意撳咗入去，block柒仍斬腳趾避沙蟲最佳做法

著到咁實點丁對波

佳作起碼要有75分
時蝗全套加埋最多應該得6X分
前面劇情同好多設定都太雞了
就算後面標晒童都拉唔到好多

著衣爆乳

6x你是咪俾多左 前半截卅分都俾多佢
點燉返勻到60

話說
應該攞極響鬼力量都攞唔走
健身又健心之後就變到身 攞完再修練下又變得番

今集係幾好睇
不過要無視所有設定先

祝賀佬從此會祝賀所有三合一嘅from

睇生定熟你自己先知

幾時返去繼續單機推你個清高post？

覆埋你呢句就算，唔想同你喺呢個post嘈

清咩高，我唔會再執著泥漿摔角浪費時間，明嘅就明，唔明嘅就算，影響到自己嘅就block柒，冇必要繼續拗

就好似對付data killer咁，唔明有咩好嘈，block柒=完

講真自古以來高登時代開始睇拉打post
啲人頂多都只會貼假面騎士情報站
邊會有人直接貼大陸網條link出嚟
唔信問chok人巴，個post一直都係佢開

咁鐘意大陸點解唔上百度傾
唉，唔撚講啦，再講就煩

咁係少d既.不過未有其他link 我諗佢都係想俾急睇既人姐

呢幕笑到扑街，woz變哂諧角咁

Agito主角 剪走晒時王大頭

btw最尾個shot根本係劇場版級

京介未出場之前其實唔差，但係京介出場定裝甲響鬼之後就怪怪地
同埋太多茄哩啡鬼

主要係前期係森林打真心高質
但後期冇錢搞cg就變垃圾

明明之前貼Dailymotion都正正常常

有個潮濕filter增加神秘感，廿幾集之後好光猛

我諗當初想用呢條橋講時王點做王掛
頭19個都冇哂能力比哂時王所以佢咪唯一嘅王
同時d舊平成世界觀又可以連埋
因為例如blade世界冇操冥使徒因為04年時faiz力量比左zi-o

不過咁整搞到前半正式變咗垃圾

查實翔一同劍崎會唔會完場下一刻就無記憶

不過用現時點嘅方法
巧都死左

唔怪得31集d打戲咁hea 今集d特效

照而家咁睇直頭冇咗失憶呢個設定啦

我屌，幾撚多人唔知點解會失憶呀
係返左過去，奪走左成為拉打個段時間，個個拉打冇存在過，所以冇記憶
宜家係2019做錶，冇返過去，點撚解會失憶呀，on9

今集好正

我都黑人問號
之前冇記憶係過去歷史比人取代左
而定係tv後先製造another rider
仲點會冇左記憶
不過而家接唔到劍小說就真

大屠殺

明你地講咩了
姐係呢兩篇都係後日談所以冇事發生

我理解失憶係戰兔咁講, another build係過去出現, build冇出現(toei冇拍到build), 變左冇故事, 所以失憶.
2019整既another blade/agito 冇令到本身作品係過去消失, 所以佢地既故事仲存在. 不過由2019開始冇左力量. 既係整錶唔會令人失憶, 而係幾時整錶先會令人失憶

不過當然ZI-O設定到最後都係比馬踢既下場

係，冇記憶黎講，基本上除左良太郎係特異點，士係冇故事歷史之外
得橙神可以頂到一陣，都fit返tv設定，起始之男女，係可以穿越時間，但唔可以干涉太多，所以橙神最後都要消失
唔好再講食設定，明明就符合設定

兩姊弟有合作

FourzeFaiz篇都唔係故事未開始就變Another rider啦
個兩集明明係一整Another rider就變左冇左原作

I'm sorry, who are you again?

呢個而家當係bug就可
當時大家都好重視呢個設定
覺得Another / 時王嘅RIDE Watch 會取代咗正版拉打整個事實
但而家打破咗

又或者可以加個新設定
年度分開計算
過咗年就係神仙

ZI-O II可以唔使同一款rider watch都打得死another rider
ZI-O Trinity可以一鋪斬死兩隻Joker
設定既破壞者

你睇邊個字幕組唔撚係大陸嚟呀屌

link唔好貼大陸得唔得，啲網好多病毒唔想首頁俾人騎劫或者中hao123

個設定就係係”過去”奪”拉打力量”，同時”怪人存在”同”拉打本篇既時間”都唔會存在
Another rider會取代本篇拉打到時王”現在”既時間點

如果係”現在”時間點造another watch唔會奪走”現在”拉打既力量，another 同本尊係會並存，再要用another watch先吸到本尊力量，今集就係咁表現出黎

總之由another zio開始，都係”現在”製造既another watch ，所以會並存同有記憶

Another Fourze 嗰陣 打緊 Scorpion
Another Faiz 嗰陣 打緊 牛

唔係有watch 就erase rider d 野

係Another Rider 係正版Rider 活躍嗰時(tv)係故事上取代咗正版ge 地位
所以由原本ge活躍時期(tv)去到現代(zi o)無發生正版Rider ge故事

Agito 冋Blade 無事, 因為Another Rider係 tv 之後誕生, 無咗ge 係2019 -20 xx Agito Blade ge 故事

Foruze Faiz 無咗ge 係2011-20xx / 2003 -20 xx ge 故事, tv d 野都無發生過, 點會有記憶?

支那人做既字幕 放上外國網貼link=ok
支那人做既字幕 放上支那網貼link=仆街

其實我麻麻地明個邏輯 自我感覺良好少少？
不過唔想嘈 要屌既繼續屌

大陸網多電腦病毒
你上YouTube上Dailymotion會唔會綁架首頁同中hao123

睇邊個字幕組都有得嘈
唔鍾意就自己無視算啦
況且係人地中病毒又唔係你中病毒

算啦，大家個標準都唔同

亞極陀

咪係 人地貼完迫你入咩

只要重拍再跟agito編嘅水凖 即刻升上神作

Dcd篇都接受到
個幾集唔駛重拍

我想問依家平成果班拉打識唔識 decade????

不如出返十幾集decade
講下係點拎新十年拉打嘅卡

W識
Gaim套ova都睇到橙仔認識dcd
其他冇說明唔知啦

被15打柒完就摺咗5年，不過ex-aid前果啲應該都識佢，春季電影佢有做被人打到飛天果啲閒角

邊套ova

提子係小説見過dcd
橙係Wizard最後一集一見過之前十四個拉打

好似龍騎咁出外傳

以前睇響鬼成日留意嗰兩個學生妹，其中一個後期仲識變身

屌你老母不如重新拍過個頭佢啦ON99
前面同後面都唔撚連嘅

對東映有要求?不了

Decade Diend Hehe

係都dcd同五代雄介

希望好似agito咁回歸

軟飯王整騎士龍字幕真係超快，暫時每集都係第一日就有

有冇J過?

部Time Mazine正式變垃圾

樂觀啲睇如果冇之前嗰啲行行企企
又點顯得Agito篇特別好睇

有傳話會係kiva篇嘅時候變佛牌

人地中病毒又唔係你中病毒
做人唔可以咁自私

其實好多設定bug編劇可以用一兩句就解到，
例如直接好似白woz篇咁話過去封鎖咗唔畀時間旅行，導致唔可以好似頭幾集奪走拉打本尊能力，就唔會上戲唔接下戲

不過佢冇諗過解bug

不如當年dcd都係咁拍，整過濕鳩山塞世界做乜鳩

好事來 留返CG錢

塊面好撚多墨

月讀好有手尾咁拍咗部Time Mazine係時王細個既時空既車位度,
之後dcd送咗佢翻嚟,駕Time Mazine無攞翻嚟

DCD係另一回事
比人斬撚左個尾都冇埋

冇記錯有個幾靚下

如果出返真結局都幾震撼下

10年前講到2019都過左1/3

根本就冇好好規劃過個故
一開頭ex-aid build同路人冇分別
到ooo ghost d前輩先有返d戲份

其他人有Time Mazine已經唔需要理部嘢
白woz筆記冇消失係唔係代表佢部Time Mazine都仲喺度

都3張啦

仔都生埋

熟左仲靚
果時睇佢變身冇露到

兩個王

正

想問下呢套咩黎

brain
drive 幹部外傳

呢啲先係粉絲想睇既情懷
唔單止變身仲轉埋其他型態
前邊個啲真係想後邊都可以出返場
好似dcd入邊劍咁變最後型態 打返場咁就滿足

下次decade回歸可以去到咩境界

有冇人仲記得genm watch點拎仲未解
個時無端端隻玩具鷹運比geiz 從天而降咁濟
不過我諗應該都唔會解架啦

天美晶做咗人呀媽都仲玩cosplay

Genm watch 係隻鷹打檀黎斗嗰時跌出嚟唔係運比geiz 從天而降唔記得可以重睇第9集

係喎 記錯左自膠

另有一番風味

genm watch都算，最唔明係faiz手機/西瓜/鷹點解會變左做錶（除左因為要賣玩具）

不過家下個啲裝甲係唔係無用 基本形態仲衰過唔用DCD甲
要勁少少有ZIO II 再勁有三位一體 仲要其他人啲錶做咩唔通真係用嚟合佛
本身見佢玩具有其他人最後形態錶 仲以為套野會比班人後期再出多次
家下成32集仲有幾個拉打未出睇怕啲最後形態錶都無份出 全部都要靠DCD錶升FORM

等緊首rider the wind出嚟

謝謝解答

拉打太好睇搞到冇人講騎士龍

前面咁多頁嘈交起因係有人貼龍裝大陸link算唔算

ZiO有一半時間拎左黎熱身
下半部愈戰愈勇

今集d 畫面靚到

不過今集首歌係agito ending唔係opening
自己反而對opening最有印象

neo神主牌

插曲黎

agito KO人果陣唔係播呢首咩

當年睇已經亞視年代，自己印象都無乜

Here we go 卡些羅

處刑曲黎架，播親就死對家

唯一一個播著歌會被人打到扑街嘅拉打得build果四件，仲要屌打

啱啱睇完龍我外傳 evolto待遇會唔會太好，竟然有得翻生同周圍走

月讀果支555槍只係會令人訓教，居然可以用黎要脅人
難得可以睇到拉打同警察屠殺普通市民
Agito 唔係無限進化既力量咩點解會變左傳播既力量，而且一下出現咁多agito 班unknown 仲唔屌哂鬼出哂黎咩
翔一煮果碟係咪翠玉瓜，食到soksok 聲
翔一講自己囉到力量之後生活冇分別，我記得以前睇agito唔係見佢係度煮野食一係就係度種菜
救世主力量由初頭開一下就七孔流血到依家開完咩事都冇，身體適應力真係強呢
Geiz 同woz 鬥果度整到好似無雙割草咁
翔一果然係最強g3著裝員，記得有次佢頂差佬上陣用g3x無雙殺左隻unknown, 不過都係改唔到g3成日俾人打到cast off 呢個事實
Ar agito 齋大地就可以囉烈火劍暴風矛bug 左d 喎，而且咁鬼易斬兩下就彈左表出黎
Woz 真係有唔祝賀就身痕病
翔一有爆烈閃爍唔用出三合一，我記得tv 度話過三合一力量差唔多等如爆烈但負荷大好多，tv 用完仲直接失憶鬼埋唔用得返
專用處刑曲加劇場版特效畫面，agito 真係親生仔，zio 招大再開大d 就變失落天堂果招超大深紅電鑽
最後月讀果句講左d 咩
下集響鬼冇搵埋天美晶

Kuuga 果時播bgm 烈火都成日俾人打到仆街，愈後集數愈多

Btw, 明明果時鋪哂路係明日夢接班最後一個屈尾十變左mk 仔，條mk我記得仲要幾剋人憎下

翔一 除咗件g3甲就係自己件衫
明明有件黑色夾那衣

agito力量=白 神既力量，所以會人傳人

但 傳到咁誇張就真係

海東 果時又係咁

白神力量咩唔係無限進化咩

用Trinity係因為想夾返舊bgm掛
burning/shining好似另一首？

白神唔係將佢既力量分散哂比大部份人咩
呢隻另類亞極陀既力量主要係似本篇黑神比姐夫個力量
加速有亞極陀因子既人覺醒
不過我唔明既係點解伶亞極陀錶插另類亞極陀會變返亞極陀
明明另類勁過大地形態

本身隻錶喺黎斗王身上

橙直頭喺平成對昭和同decade, faiz佢地合作添

tv果粒橙就唔知識唔識

當佢gp3果時識

未練拉打kick之前，古郎基遊戲過時只會話「你撿返條命」

faiz phone可以較 力度
已經無unknown,黑神收咗手la
agito d武器可以轉form前先拎出嚟,亦可以之後先拎
Trinity 你咪當佢為咗配合zi o 用三合一form, 而家佢身體有shining ge強度,用Trinity 應該無問題

Iwae

響鬼篇之後敏鬼有兩話執筆
Kiva篇仆街了

幾型

估唔到敏鬼都加入戰團大破壞來了
希望佢唔好臨老過唔到世啦

莊吾佢地去聯誼定相睇

敏鬼:等我整2集料理大賽先

白倉：今年紀念作wo，既然寫得三集龍騎不如搵埋你寫兩集tv啦kabuto定kiva，任你揀

如果係kabuto,可能黎個終極大破壞,地獄兄弟之地獄料理大賽
KIVA既話應該好D,話哂係自己作品

Kabuto都係佢嫁
咁唔怪知得地獄兄弟明明死左都回歸啦
真食設定

再嘈搵埋井上兄弟米村出嚟編

地獄兄弟會唔會係time jacker返過去造錶del咗kabuto歷史先出得返？

寧願佢搞kabuto, 因為本身套野劇情麻麻

kiva有機請返渡，753返黎

上個post有人post真理出嚟
唔知關唔關kiva篇事

btw當年kabuto中段出咗個叫蓮華嘅角色
嗰時覺得佢勁靚女

蓮華同岬小姐

請753應該會笑死

請埋幻叔一齊fashion show

753成日好認真咁做埋d on9野

呢幕CG有劇場版水準

二騎角色崩壞既始祖
俾人搶左變身器個集

你係faiz嘅真理定kiva嘅queen

月讀講咗咩？

我回來了

開頭以為下一秒會比人從後插一刀

應該係後製失誤，配漏左一句

差D唔記得kabuto D女
可能係因為水嶋hiro太靚仔

Kabuto篇怕唔會同drive篇放埋一齊呀拿

天道兩個妹依嫁係咩樣

有無人同我一樣一播首插曲即刻射左

京介係原本TV響鬼都有既角色黎
係響鬼大叔(原本個主角)既徒弟
最尾都有成功變到身
可能下集ZIO會寫佢正式繼承左響鬼呢個名

女主做完kabuto退出咗娛樂圈

明日夢好似舊年引退咗？

有d似小栗旬

另一個無話隱退但係都完全唔見咗

諗起電王女主拍拍下引退
日本平日工作壓力咁大咁多過勞死,娛樂圈應該唔少呢D事
又諗起泉政行同立花日菜佳

左邊果個一拍埋真係

電王果個聽講係唔肯先俾人雪

細hana肯

白鳥百合子真係好靚後來都好似斷斷續續都有間唔時出下來，最尾2017年引退埋
BTW仲有家姐

敏鬼之後係毛利執筆

drive?電王？

自己做好保護措施好唔好裝返個防毒好難為你

應該係kiva kabuto兩篇先
山下消失左應該寫緊劇場版，劇場版似係drive

一定學decade咁，劇場版先係結局

睇日本d番組，原來賀集利樹今年4月初結咗婚

我係咪有幻覺

睇個款,紅硬

今日公報

我覺得佢有要潤feel

點解時王三階唔係逢王時王個look

逢魔之日就係三階型態個日？

紅硬 對比zio同geiz 又矮又成個中學雞咁

要睇觀眾緣，菲利普對比起佐藤健、福士蒼汰、吉澤亮，絕對稱唔上靚仔，不過佢勝在多產同有觀眾緣

係

點解唔變做一開始個魔王全金要整個3條友合體,超樣衰

仲有final form佛牌mode
等下

主角進度係咪推遲咗？
逢魔要集齊先變到

係逢魔之日提前咗

zi-o製作對阿極陀咁好
dcd出場又係變阿極陀
阿極陀篇又高質咁多

cut 開zio 放亞極陀係中間型到爆

d手勢

IWAE

Decade竟然唔係雙手放旁立正/拍手

好偏心
舊平成篇有誠意過新平成篇好多

faiz

用電話整盡哂力

唔係囉 一定係用嚟夾zio trinity再俾woz祝賀

嘩屌

舊平成繼續派福利

啱啱睇到第16集
點解Zi-O同逢魔Zi-O打嗰時會有Kiva watch

佢用平成劍無用watch

新平成仲有drive篇
不過其實覺得ooo篇都唔太差

唔會我睇錯掛

睇清楚隻手先

翔一宣布結婚果個節目片段 記得睇到最尾

你係真係睇錯,點解到而家仲有人認錯手

真係Cls
記得個期好多人問，明明有特寫，下個鏡頭就出招
點飛住睇先會問得出？

真係你睇錯

係你睇錯

聽到agito首處刑曲好感動童年回憶

隻錶係金撈架

近幾集前輩回歸係做得好睇
但都驚佢推唔切主線最後要趕收工
另外翔一比watch主角嗰下，如果有句soundbite做個靚收尾就好，例如咩就算失去記憶定係agito既力量，我都仲係我之類，呼應返前面開導月讀講既野

估唔到可以咁玩

仲有新形態

仲有新招

仲有ZI-O同前輩共演
仲有合體技

對比之前果D前輩客串集數,今集真係超水準演出

data killer已出現

Data killer: Agito新形態

fps低到唔想睇

呢隻GAME早18年劇透咗佢個新形態

邊撚度新

屌你未撚睇過agito扮乜撚嘢呀

點解有人咁撚on9講真 縮張gif做細D要用幾多力水
比人屌左咁多個post 都唔識改進下

紅金藍係新形態？？

新型態隻shf都10年前

諗緊究竟邊度新形態

新形態咁快商品化

Data killer係咩意思

新形態都講得出,究竟條on9仔有冇睇過Agito?

一早扑左

agito

有條友好興無視其他人
一個reply貼大量 size又大又窒既gif

最初嗰位巴打, 我佢想笑data killer (人) 係agito ge 新形態
你地以為佢唔知 trinity 一早有
有人反問 trinity 係鬼新形態 但你地又以為佢唔知 trinity 一早有

*估

小心人地屌你又要屌又要睇呀

data killer 返左去過去消除左agito變trinity嘅歷史

you uping what 7 ar?

希望殘體字唔好屌，但真係好好笑

#408
咪碳
Data killer: Agito新形態

然後
#410 #411 #412 get 錯
以為#408 唔知一早有trinity 呢個form
人地只係唔知Data killer係乜, 以然有新野

#414
係 反問 "紅金藍係新形態？？"
即係佢知trinity唔係新形態, 先會反問la

某個巴打又會揾你ga la

所以戴定頭盔先

條弱智仔究竟坐左幾多年監

弱智唔好上網啦

死囉，佢解說完我都係唔明佢想講乜

#411果買隻字邊撚度新擺明講緊data killer
做乜會認為我覆緊另一條友
懶醒都有個限度 唔通真係要quote佢堆gif咩聰明仔

佢以為 人地以為 #408 get錯

#411果四隻字邊撚度新擺明講緊data killer
做乜會認為我覆緊另一條友
懶醒都有個限度 唔通真係要quote佢堆gif咩聰明仔

我指緊個data killer

CLS
個post到底有幾多文盲同視障人士
劇又睇唔明，討論都可以錯到咁，仲要衝出黎

你講清楚邊個同第幾個reply 唔係又會被get錯

我只係想笑鳩data killer唔識agito 三重form

唔好鞭喇

一日最衰都係你

Sorry
係我打得唔好囉咁

仲有新形態#adore#仲有新招#hoho#

上面係quote data killer

sor, 係我完全block 咗 data killer, 睇唔到有gif 個po,
我一直以為個gif po 得 gif 無提住何野, 以為"新形態" term 係咪碳
巴開始提先, 所以之後d 理解錯q唒

你地當我痴線la

sor我以為你講緊紅金藍係新形態？？
奇怪明明屋企隻十幾年前爆皮超裝可動已經係依個樣

Data killer有冇睇過kiva? Dogabaki 會唔會都新形？態

其實我唸data killer日日比人屌完都照po gif 都係attention seeking姐，大家不如真係block左佢，唔好講佢啦
一來次次罵佢一餐洗版又阻到正常討論
二來比佢刷到存在，只會加劇佢呢種行為

初戀

敏鬼係咪準備寫莊吾同初戀情人聯誼既情節

煮野食

初戀拎假撚道具屌zio
Btw 係咪話kiva變final form?
但錶都未拎齊

把劍好唔好意思呀

好睇

可能真係Gay

初戀都出埋黎

點解唔將 drive 把劍改綠色

Another kiva queen form

kiva篇出kivara ok？

最後一集整平成廚藝大賽

要襯返佢係眼鏡

應該係釋由美子，sogo初戀應該係大姐姐/老師個類

屌敏鬼真係好撚煩

睇個款以後唔洗坐時間魔神

冇錢喇

唔講部魔神，我都唔記得左架機

drive嫂

泊左係2009年拎唔返啦

平胸

比你屌你屌唔屌

我屌埋佢嗰份

竹內涼真有冇食過佢呀拿

不了，太平

點解唔好似真骨wizard咁用布

因為唔喺真骨

前期就成日無啦啦同time jacker d機械人打又無謂又哂錢

聖誕節果啲瘋狂轉面去打幾好睇

龍我外傳有熟肉

龍我外傳
係咪姐係tv 49集都係白打
隻boss真係拉打史上第一小強

屌，諗返起kabuto果場黑暗料理

雜誌圖

京介都係變造京介變身體
咁響鬼邊個變？

有咩參賽人選
翔一
天道
電王家姐
叔公

海東

地獄兄弟（兄）

攻介做試食

忽然覺得皮套大戰都唔係咁差........................
因為..............................

姐夫同左deadpool一齊宣傳pikachu

佢真係好靚仔

佢有份做

吾郎

Happy birthday

唔講戲內有無食設定

咁之前點解要咁set令到個劇情唔好睇先？

一樣資源，唔同結果 只係證明前面個設定同演出係垃圾呀

魔王的御廚篇

最近睇返Build 點解可以咁好睇

Evol 篇前真係正

我睇到第21集 都覺得劇情已經好緊湊

Agito 篇收視如何？

頭廿幾集係好撚好睇
不過後面就
build同kabuto差唔多都係人設救故仔
個boss由第一集打到外傳都唔死

而家睇viutv播。其實就咁睇tv版結局都幾bad end, 得返戰兔同龍我。
不過雖然龍我外傳d人有返晒記憶但evolt就可以笑到最後逍遙法外

戰兔有龍我夠哂啦

殺極都殺唔死嘅boss，同埋佢殺剩血族得返佢一個

B世界好無辜

Evol.....好似ZIO龍騎外傳一樣處理又點睇
D本傳搞唔掂的魔王(e.g:神奇士郎奧丁). 通通喺ZIO外傳俾哂ZIO搞掂.
仲可以證明ZIO=時空之王者=平成最強呢個慨念

把劍都寫咗「時王最強」

邊個主場咪邊個強
下年咪下個拉打更強

師傅冇得同轟鬼同台

我淨係想知鋼牙夫婦幾時返黎

咁dcd打到zio趴係度又點計

唔俾人打到仆街先 點俾強化form上

回歸優勢啫，喺其他拉打劇場版咪畀boss打到仆街

音也呢

呀狼人肥到呢

幾時再出dcd想睇佢final form背面都有埋牌

another zi-o又唔見zi-o無力量

其實二抽一先打到zi-o趴係度
之後已經

Another zi-o係2019年，同劍/亞極陀一樣

即係有兩樣唔同既嘢,做another rider同攞力量,
要攞力量既話唔駛做another rider都得,
白woz同亞極陀都係比人攞力量,但無做another rider,
其實zi-o隨時都可以比人攞力量,但時劫者渣流攤無做到,
其實道理上如果係2019年比番啲錶前輩,例如比番隻錶弦太朗,
前輩係可以變身,不過無記憶咁解,
如果回到過去比番錶前輩,其實歷史係會回復原狀,但時王無咁做

回復原狀咁嗰代拉打嘅怪人又再復活